\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage{fontspec}
\usepackage[french]{babel}
\setmainfont{EBGaramond}
\usepackage[margin=24mm]{geometry}
\usepackage{microtype}
%~ \setlength{\columnsep}{6mm}

\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot[C]{\thepage \hspace{1pt} / \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}[0]{0pt}

\begin{document}

\begin{center}
\Large L'armée franco-allemande.
\end{center}

\thispagestyle{fancy}

Il n’existe aucune haine fondamentale, irrémédiable entre Français et Allemands. Ce qui existe c’est une machination permanente, implacable, judéo-britannique, pour empêcher à toute force que l’Europe se reforme d’un seul bloc, d’un seul tenant franco-allemand comme avant 843. Tout le génie de la Judéo-Britannie consiste à nous mener d’un conflit vers un autre, d’un carnage dans un autre, étripades dont nous sortons régulièrement, toujours, en effroyable condition, Français et Allemands, saignés à blanc, entièrement à la merci des Juifs de la Cité.

L’équilibre européen sous la tyrannie anglaise n’est qu’un infini massacre, à répétitions, franco-allemand.

Les bêtes du continent doivent toujours être pour la satisfaction anglaise, plus ou moins vidées, sonnées, incapables de s’arracher au joug britannique… Une Europe toujours délirante, brûlante, toujours au bord du coma, voici la force de l’Angleterre.

Le conflit franco-allemand est la condition même, l’industrie suprême de l’Angleterre. C’est de la prospérité anglaise toute cuite.

Le conflit franco-allemand repousse rituellement de ses cendres.

C’est du Phénix.

Elle a pas besoin de se cailler l’Angleterre. Chaque génération franco-allemande repique au massacre dare-dare, toujours plus conne, plus cocue, plus combustible, toujours encore plus impatiente de se faire roustir, anéantir dans les embrasements cataclysmiques juifs.

Il me semble que c’est assez net. Je suis pas très partisan des allusions voilées, des demi-teintes. Il faut tout dire ou bien se taire.

Union franco-allemande. Alliance franco-allemande. Armée franco-allemande.

C’est l’armée qui fait les alliances, les alliances solides. Sans armée franco-allemande les accords demeurent platoniques, académiques, versatiles, velléitaires… Assez d’abattoirs ! Une armée franco-allemande d’abord ! Le reste viendra tout seul. L’Italie, l’Espagne par-dessus le marché, tout naturellement, rejoindront la Confédération.

Confédération des États Aryens d’Europe.

Pouvoir exécutif : L’armée franco-allemande.

Une alliance franco-allemande à la vie, à la mort.

Alors ! et seulement alors, ça sera enfin terminé la plaisanterie judaïque millénaire, l’inépuisable croisade humanitaire, démocratique, l’incessante, l’infatigable, boucherie dite libératrice, humanisatrice, salvatrice, rédemptrice. Le Rhin, fosse commune.

Ce sera le glas de l’empire britannique, et ce sera pain béni, de la Tyrannie britannique, l’écroulement de l’Empire ! Tant mieux ! Nom de Dieu tant mieux ! La fin du cauchemar.

Tous nos malheurs viennent de Londres, de la Judéo-Britannie. Tout seuls Français, et même alliés aux Italiens, nous demeurons ce que nous sommes, les esclaves de l’Angleterre, les enchaînés aux comptoirs britanniques.

Alliés aux Allemands c’est autre chose. On file en l’air enfin nos chaînes.

L’Angleterre on la déculotte, on la fixe une bonne fois pour toutes.

Nous sommes les maîtres de l’Europe.

Nous sommes les maîtres de notre destin.

Ce qui, soit dit en passant, ne nous est encore jamais arrivé.

L’alliance franco-allemande, c’est la puissance judéo-britannique réduite à zéro. Le fond même du problème atteint, enfin. La Solution.

Une seule force anti-juive en ce monde, une seule force pacifique réelle : L’armée franco-allemande.

Tout le reste n’est que fariboles, babillages, diversions, entourloupes de Juifs.

L’armée franco-allemande, quatre cents divisions d’infanterie parfaitement dérouilleuse, résolues.

Qui dit mieux ? Quoi bronche ? rechigne ? rebiffe ? récalcitre ? Travaille du sourcil ? Ergote  ? Récrimine ? S’oppose ? Relève le gant ?

On attend.

Que se déclarent les fortes têtes, les grognons, les intraitables… les petits méchants…

\begin{flushright}
\large
\textsc{céline}, \textit{L'École des cadavres}.
\end{flushright}
\end{document}
